尋外國+香港jj入嚟（吹水group)

可以唔出聚，但唔可以唔吹水
係邊到唔係問題，最緊要溝通到
外國巴絲歡迎你入，暫時24小時都有人因為都有外國巴絲
直接填form

填電話點信你

Ok 唔好填